我地依家唔爭取，他日就會變成咁

短短11分鐘嘅內容
解釋左中國極權主義
容不下一粒沙
您要信奉穆斯林？得，入教育營再教育下您

呢個鏡頭下被訪問嘅穆斯林
都係話自己自願黎呢一個教育營
但係受訪者都話，佢地黎採訪係有當地人員「陪住」佢做訪問，有啲地方更係守衛森嚴，甚至唔俾採訪

心寒

push

推

推下啦

721